
                      Miseria dentro de la miseria, pillaje dentro del mundo de los pillos, a quine da más. Intentar realizar una vida o inventársela por llevar un raje y aparentar lo que no es creerse más que que las otras personas por llevar indumentaria distinta, pero al final imaginación por querer cambiar una vida que no le gusta, para así evadirse de sus propoios problemas, que se agrandan cuando le roban en un albergue, alguien con más picardía que el, pero que al final le da cobijo  y se acaban buscando la vida juntos pero siempre con una patente rivalidad. Imapagable esa imagen del inmigrante con su traje en el alberge, desayundo y denunciando su robo, puede que esta imagen no difiera mucho de ua posible realidad latente y actual de gente que pase por estos lugares de ayuda pero que van arreglados para buscar después un trabajo.
        
            